30歲溝左18歲，會唔會唔長久

30歲女溝左18歲男
女方大過個男方12年
會否唔長久??好快分手

大姐姐 x 小弟弟

點溝通就做到老母

請問伯母幾歲生你

諗下幾時先結到婚

慳番唔少驅風油

識玩

估計係 0-12歲 之間

22歲生仔 30歲咪有個18歲既仔 應該冇計錯

?

你老，佢仲係小鮮肉

神童

有d想幫樓主含

幫人養仔？

連燈數神

點溝
同埋點溝通？

其實冇錯，亦冇問題
12歲生仔，22歲再生仔，30歲咪有個18歲仔同埋亦都有個8歲既仔

不過大仔爸爸應該仲坐緊監

其實冇錯，亦冇問題
12歲生仔，22歲再生仔，30歲咪有個18歲既仔
同時亦都有個8歲既仔

不過大仔爸爸應該仲坐緊監

有得扑，應該唔算
但可能係奶西工具

$

男既飢不擇食就溝到

媽媽亦會好快死 過早懷孕 子宮頸極易病變

包養?

兜得好勉強，不如話你係領養仲好

不在乎天長地久...

溝18歲都唔溝30歲

利申年年數學考第一

你又啱喎
拎養既話，爸爸唔洗衰11坐監
老母又唔會過早懷孕 導致子宮頸極易病變身亡

Super Very Happy Ending

兒登仔 好口賤
外國大把差十幾歲既結婚

唔計年齡 身體夾咪得 大家都係一日七次個fd

問人18歲時有幾個知咩係長久

女人唔太殘就好過老男人鳩軟唔出野嘅

但要唔煙唔酒有做運動 狂化妝噴重香水就真係唔長久

見人便祕臭足成個月都唔知

識玩wo

12 歲吧

› art
少女早婚產女23歲榮升婆婆| 蘋果日報| 國際| 20110308

congratulations

外國人特重口味 是常識吧

男的同食軟飯無分別

無相好難下定論

認真答 我覺得冇問題大家係愛對方就得

當事人開心 但街外人會覺得好噁心～

放過人啦

女人30狼虎之年
搵個18晚晚OT

有啲問題喎

家父喺應該坐緊

呢到好撚強小學雞

屌你老味，12年其實都唔過份
當你40時，你老婆係28，不知幾好洗好用
你溝得細12年，預左好多野你老婆都幫唔到手
如果你找到個錢，呢的嬌妻真係一流

12歲都排卵啦

Sor 睇錯

其實男大定女大你所謂

女強人番到屋企有私家硬腸食
不知幾滋味

醒起套漫畫

又唔係要對住街外人 洗乜理咁多

係有冇顧及大眾嘅感受呀

12歲生仔？...

笑左

又唔係要對住街外人卜嘢 洗乜理咁多

數學L

有冇上街遊行示威先，冇既一定唔長久

有既一定長久

師兄，睇黎你人生迷失左十年喎

樓主勁，30歲都溝到

識食緊係食小鮮肉,18歲男性慾最旺,同30歲狼虎之年中女係PERFECT MATCH,玩到個男仔大個儲夠經驗值就會去同D十幾歲妹豬開苞.

應該可以玩幾年既

加油樓主，我女友都大我13年，其實男方唔介意基本上乜事都無。祝你幸福快樂

坐爆佢，榨乾佢

奶佢塊西一定好臭

你係咪學緊毅進制？

瞓醒未

屌呢個最好笑

話你地唔識野真係唔識野 30歲 呢o的輕熟女 最有女人味 上到床又自動波追撚含 實戰經驗豐富 成場波帶住你 你又正直壯年 一晚3 4次不是夢 而且佢又有經濟能力 又食又leg 雙重打擊

鬼唔知18歲正咩，溝到先得㗎

連登仔中文拎?

差8年 拍左五年了 無話一定唔得

扑嗰陣正唔正？
幾耐扑一次？

12歲個陣同左個20歲嘅男人一齊
拍到今時今日

女人想扑野有幾難？
點解要搵個死𡃁仔

全部姊弟戀都沒有好結果

點扑野

唔明點解d人覆得咁認真 你地起底望下先啦

同自己同年嘅男仔通常已經覺得好幼稚
仲要差咁遠 個男仔咁細
諗起已經燥底

小弟弟幹大姐姐

屌你老味連登仔真係笑撚死人 前面就神算子 呢度就再世孔子

閱讀理解攞U
樓主個case係30歲女18歲男
男人黃金時期，女人殘花敗柳

22同26差4年都已經好難頂，好似多左個老母咁，好難想像你差成12年...講真女方果邊係咪有小小弱智/單純？

請問知唔知咩叫就？mk妹15/6歲大肚未見過？

咁勁既，18歲靚唔靚仔

幾多歲既男人都會心野
樂在其中啦， 好既就繼續 唔好既就let go

Bon Appetit

其實幾好！姐弟戀10年多d

我淨係知一定會長鳩

我19，會唔會考慮下我

大數學家

數學家

30 男同18 女 一定work

個男仔好快厭......潔身自愛呀

兩個例子

睇錯30歲男，收返

btw... 30歲女要認真計劃long term喇
18歲仔你expect佢25歲同你結婚你都37
如果佢玩厭，你又大多幾歲，姿色又少一截
18-25歲心理變化幾大你自己都知啦
放過大家啦
你可以搵個想settle down的男人
俾個18歲仔出去溝後生妹啦

完全唔知你喺度講緊乜

有小鮮肉鐘意姐姐嫁咩

唔好太上心段感情
好易散

以前16歲同過23歲，17歲同過20歲，18歲同過25歲，開頭新鮮感緊有，之後諗野根本唔同，俾老母見到都唔開胃，結果依家老婆大自己2個月

個男中出幾次就搵件後生女
老女人就會一個人做單親媽媽

岩 依到真係好多小學雞
包括埋你

其實會，因為女性是青少年時期已經比男性成熟，如果搵個細過你嘅，佢先18歲 正是貪玩嘅年紀，而你大過佢 分分鐘有好多意見不合同價值觀/睇法唔一樣⋯⋯

任何情侶一旦進入厭倦期冇咗新鮮感，就會出現各種偷跳問題⋯⋯而且佢咁嘅年紀，身邊大把女仔啦，做咩要攞自己嘅青春黎拍段高風險嘅感情？ 同埋你有冇思考過，佢各方面都唔穩定，你會好辛苦。

你不如搵返個穩定嘅，同自己咁上下嘅男人好過啦⋯⋯
總有一日你會攰 想有個膊頭可以挨下，到時望住個18歲嘅男朋友，你真是好無力感

所以外國離婚率好高

小你老母臭閪

Goodbye sir

輕熟女是講緊28,9個個年齡段呀！ 呢個turns是日本出，你做下功課先啦，仲懶有經驗咁攞av情節黎講 你毒唔毒咗d？

30對18冇咩差距感覺唔大，但40對28就會好明顯。

條仔頂多屌半年厭

難啲

拉

笑撚左

真正嘅百屌成材咁就做咗數學天才

忍唔住留言 好撚柒呀你....

中間消失左10年

真男人

我都想要個18歲男朋友
真係好含啲

最細11歲

無問題仲好sweet
利申: 一樣相差12年

著名數學小神童

Yes

你d數學係體育老師教？

借位轉發
香港培道中學奶共校長阻學生罷課

當初你哋係咩地方上最吸引到對方同夾到先？

咪份女人啦屌

過多幾年就唔會拖住你

有得屌你會唔會搵個三十歲來屌
有邊個唔鍾意嫩口

韓劇有可以。阿法國總統都得，可以一試，成功率低

曲到圓？

鮮你老母肉 用埋啲蝗terms

當磨下刀幾好其實

我係男 我覺得ok wor
唔洗咁介意

貴家父坐完未？

如果鐘意湊仔嘅應該無問題。

今時今日真係講唔埋正宗係唔好命咪生到

邊個識玩先？

但個男可能想識返d十八廿二歲既女仔呢,你想溝人但人地可能當你長輩咁看待可能

睇返標題原來溝左,當我冇講過

被偷走的十年

好多文盲唔識解個"就"字

勉強比到盡 伯母14歲
正常唔會有人覺得一個12歲小童“就“黎16歲

Kick ass

小朋友幹大姐姐

其實唔洗在意年齡 過得開心就好了 祝福樓主

terms 呀 turns

九唔撚搭八

會唔會係令尊翁？

咁Hugh Jackman老婆都大佢13年。

戇鳩仔 驗眼驗埋個腦

老西都食個男仔咁飢不擇食

唔好講笑
如果男既自問自己條唔算太好
又唔想成世A0
飢不擇食絕對係唯一出黎
容易出pool, 又可以刷拍拖次數

唔會長，但係呢種關係正

你睇兒登仔鐘意果啲咩童童就知呢度幾撚多小學雞喇

上面個p牌仔自己未做足功課 就衝出嚟柒 我都廢事屌佢 睇av睇上腦o個個係佢

你一係太細個，一係中坑，18歲呢個年紀最撚中意姐姐，你識條春，女人味呢樣18歲係無的

屌完半年咪走人

每日一百蚊
一個月咪有成三萬幾蚊

食得就食啦
一定唔會長久
出面少女多不勝數

18歲男仔同30歲女散左可以搵第2個，30歲女散左仲有無咁既條件同時間。

你點計的

我每日儲100蚊，1個月可以有3萬蚊

智商有無90

有料呀巴打

18歲先岩岩中學畢業/ 讀大學.....點溝通

無可能 佢18 大把世界 大把女未屌 你30 就趕住搵人埋單 過多兩年你就會逼婚 你35前就要生小朋友 你會極之心急 而你條仔就會俾你逼走
同埋你無可能靚過啲後生女 同你一齊 頂盡屌5年你已經殘 唔想屌 講緊佢只係23歲 仲係谷精上腦時期 你叫佢屌個老女人？ 大學大把青春胴體唔屌 23開始自己打飛機？ 不如搵個18嘅 可以屌到35 屌足17年唔好？

內射落左訂先

媽媽

18歲同30 都係差兩年， 有咩問題？？

埋嚟姐姐度飲奶

我22歲
你溝我ok?

覺得23-28歲嘅姐姐先正

羨慕嫉妒～我想溝個99年小弟弟！我95可惜個細佬睇唔上我😔

我見人地女40 男27
暫時都未散
有個fd大老公十年左右 女3x 男2x
見佢地都好幸福
另一個大條仔十年 就一個月玩完

樓主放心...我見過同類事情...只要妳有樓有錢比佢開鋪做老闆的話一定拍得長...然後如果仲想久就一定係唔理佢有冇偷跳...行一世？？可能性同中六合彩二獎差唔多

10月26日
「醫民同行. 共抗警暴」
遮打集會1800

10月27日
「追究警暴 連繫穆斯林
守護民眾 與記者同行」
梳士巴利花園 1500

11月2日&nbsp;
「求援國際 堅守自治 」
流水式維園集會1500

詳情參閱：

請善用不推文回覆

執筆忘字，我自膠

你好9煩

女人角度黎講會嫌咁細個好幼稚
同年已經覺得係咁

所以女人年過三十真係難識男友
一來自己要求高左，二來好多成功男士都鐘意後生
除非真係生得好靚女

輕熟女
咁都有得拎黎打飛機

唔好抱太大的期望 我相差八年 都係拜拜左

其實好睇個男愛唔愛，認唔認真

不過你個fd好命

搵個錫你又聽曬你話嘅下半世好過好多

你狗黎ga？是咁追住黎講

真是好煩囉

12同15/6歲雖然字面上隔3/4年
但你回想下自己細個個陣
12同15/6歲既差距其實好大
因為依個歲數正值女性既發育時期
所以可以話係女性有無生育能力既分野位

btw
我相信MK妹15/6大肚應該算少數例子
不過如果你你要計到盡的話
12-50幾歲既女性都係有機會生到小朋友

最後希望伯母不在少數例子之列

放開個女仔

咪係
正常唔會有人覺得一個12歲小童就黎16歲
勉強比盡14歲

假設你20歲
你都唔會覺得自己就黎24歲啦

你都識講外國啦
外國有民主 香港呢？
地鐵早收啲都嘈生晒

咪咁諗啦

依段野有潛質變做潮文

多數冇 但又唔一定
多數人買六合彩都唔中
但佢可能中呢

咪懶係眾人皆醉啦
大家都鳩嗡先過癮

唔撚係掛

當我仲係十幾歲果陣有得揀我會揀姐姐

調轉就得姐

12-50
不如話人有0-120歲命
三十幾已經俾人話高齡產婦

細個做暑期工俾個廿幾姐姐攬頭攬脛
果種成熟女人既氣味依家仲記得

咁點解十一哥仲未坐監？

Details please

我言語唔記得講咩挑釁佢
玩下咁
跟住就以上情況咁攬埋來
佢唔算靚 但果種淡淡香水味
我而家成三張野都仲記得
但已經連佢個樣都唔記得左

諾貝爾數學獎

你唔覺得帶出重點又幾好笑咩

可能鐘意驅風呢

陰公 最重點嘅樣竟然唔記得

認真
我30+
同20頭已經溝通唔到
可以同到18一齊，一係個女本身都好低b
一係真係諗住當佢玩具咁玩

有冇拖手 有冇屌閪？

30歲有幾老呀個樣後生d咪似24-25

水行俠好似差廿年

有冇幫你含撚? 射d精入佢口? 吞埋

奶西工具

新愛恩斯坦